有無人好憎關門撚同開門撚

關門撚：大大力關到門，嘭嘭聲，雖然架車唔係你既，但係都唔好咁大力呀

開門撚：開撚到勁大，撞到側邊車門花鳩哂

同意 次次都提人小心山門 細力山門

關

啲柒頭關門太大力 嗰下震到我個頭好撚痛

開門撚就通常擔心泊隔離啲粉皮
住LA好撚多柒頭窮鬼唔抵得人揸靚車
就開門撞鳩人地架車

閂

我試過隔離車主係到，俾開門撚fd hi到
好彩人地係貨車當冇事渣

如果要佢賠⋯

關門撚好撚憎

開門撚真係…… 試過個 ex 開到勁細，結果個袋又磨，個身又磨，件褸又磨到個門邊花晒……
正正常常開門唔得嘅？